1234bb呢條友真係社會毒瘤黎

垃撚圾

yes ar
unlike me

屌佢老母

agger

屌你老母

sorry！嬲what999999

知你係who了 收返句sorry先！